[有圖求救]有冇非官方維修即影即有地方

我部機係fujifilm instax 210 好新淨 只係影過三四pack相紙
但半年冇用到又唔記得拆電池搞到漏電

send過email去fujifilm問維修竟然要成$800左右
咁我不如買部新既

但重點係我覺得就咁掉左去好浪費 部機咁新只係電池位壞 一路唔捨得掉

有冇人知邊度有得平平地整返好個電池位 定係其實冇得救掉得
或者有冇邊度可以賣/捐左去 都唔知有冇人要

btw香港加油

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

揾火酒卒下佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

connect電池正負極啲鐵片都甩左啲 卒完都應該用唔到

清我答你

掉左佢啦

因為電池液除左乸爛果部分
其實多數都會整爛埋入面接電部分
包括個摩打

唔會有人願意整
清潔好 仲要試後面成塊電路板同綫有冇問題

如果死電路／接電部分
"介"機都用唔著

我最近都掉左一架210

因為佢係整個電路板同綫都要同你換
其實已經換左你半部機唔只
換完你真係齋KEEP外殼同鏡頭連動部分

仲有 時間
換過部冇咁煩咁囉

好啦咁我都係掉左佢算

舊嘅唔去
新嘅唔來

光復香港
時代革命